{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3014657",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 포시즌풀빌라"
    },
    "text": "9月のチョコレートイベントの宿泊日には、9月の宿泊客に「リカスノーチョコレート」を提供します。 宿泊客はチョコレートをおいしく召し上がってレビューをお願いします。 フォーシーズンフルヴィラは全室が一軒家型温水フルヴィラで、邪魔されない私たちだけの空間を提供します。 食べて、寝て、泳いで、ゆったりとした時間を過ごすのに最適な場所です。 プールヴィラは二棟に運営され、プライベートな休憩を提供します。 そのため、日常から離れ、私たちだけの空間で一夜を楽しむことができます。 窓の外からは美しい山を眺めながら休息を楽しむことができ、特に温水プールは無料で利用でき、気軽に水遊びが楽しめます。 全客室は環境にやさしいヒノキで作られており、環境にも役立ちます。 また、快適に滞在できる一軒家の客室だと話し、ゆったりとしたタオルや布団、香りが良いといいます。 プールは広くてきれいで、ぬるま湯で利用でき、ソウルから近いので行き来する道も楽です。 鍋や器、そしてその他の生活用品も用意されています。 このペンションは安全に滞在できるセスコと一緒にします。 22時以降に入室される場合には、ペンションまで事前にご連絡をお願いし、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由による払い戻しはできません。 幼児と子供のみプールを利用できます。 訪問者のレビューによると、家族旅行としては高級で価格対比価値の高いファミリーペンションであり、きれいで清潔な宿の内部とゆったりとしたタオル、親切な社長のサービスでお客様の満足度が高いそうです。 プールヴィラではリラックスと水泳遊びを一緒に楽しむことができ、バーベキューパーティーを開催できる施設もあります。 バーベキュー用品は熱いので注意が必要で、個人の火気の使用は禁止されています。 ペンション内に駐車も可能で、屋外庭園と散策路もあるのでペンションで余裕を楽しめます。 また、周辺にはムルマルグム樹木園、大成里国民観光地、祝霊山自然休養林、寿洞国民観光地、水の庭、南怡島などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のチョコレートイベントはいつ開催されますか？",
            "answer": "9月のチョコレートイベントの宿泊日には、9月の宿泊客に「リカスノーチョコレート」を提供します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなタイプの客室を提供していますか？",
            "answer": "フォーシーズンフルヴィラは全室が一軒家型温水フルヴィラで、邪魔されない私たちだけの空間を提供します。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラでは何ができますか？",
            "answer": "プールヴィラは二棟に運営され、プライベートな休憩を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "窓の外からは美しい山を眺めながら休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように作られていますか？",
            "answer": "全客室は環境にやさしいヒノキで作られており、環境にも役立ちます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴的なサービスはありますか？",
            "answer": "快適に滞在できる一軒家の客室だと話し、ゆったりとしたタオルや布団、香りが良いといいます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プールは広くてきれいで、ぬるま湯で利用でき、ソウルから近いので行き来する道も楽です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は安全ですか？",
            "answer": "このペンションは安全に滞在できるセスコと一緒にします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合には、ペンションまで事前にご連絡をお願いし、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの年齢の子供がプールを利用できますか？",
            "answer": "幼児と子供のみプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の口コミはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、家族旅行としては高級で価格対比価値の高いファミリーペンションであり、きれいで清潔な宿の内部とゆったりとしたタオル、親切な社長のサービスでお客様の満足度が高いそうです。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラで何ができますか？",
            "answer": "プールヴィラではリラックスと水泳遊びを一緒に楽しむことができ、バーベキューパーティーを開催できる施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品はありますか？",
            "answer": "バーベキュー用品は熱いので注意が必要で、個人の火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車も可能で、屋外庭園と散策路もあるのでペンションで余裕を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはムルマルグム樹木園、大成里国民観光地、祝霊山自然休養林、寿洞国民観光地、水の庭、南怡島などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 654,
        "QA": 742
    }
}